有冇人可以話俾我知咩叫個細心

做乜嘢先至可以令到女朋友覺得你細心？

食完野主動拎紙巾比女友抹嘴
推門比女友入
記得哂女朋友講過d咩
記得女友想食乜唔中意食乜
女友見到d咩得意就記住佢搵日靜雞雞買比佢